劇場版のんのんびよりばけーしょん. 悠悠哉哉少女日和度假 vacation 集中討論 出左中文字幕

離最近的書店騎車也要 20 分鐘，定時發售的漫畫雜誌也從來不準時上架出現，光碟出租店更是要跑到十個火車站之外的城來才能看到；相反的這裡隨處都有在賣良心蔬果，出門更是從來不鎖的，故事描寫由學生不滿五人所組成鄉下學校「旭丘分校」其恬靜的鄉村生活。

STAFF
原作：あっと
監督：川面真也
系列構成：吉田玲子
腳本：吉田玲子
角色設計：大塚舞
美術：草薙
音響監督：龜山俊樹
音樂：水谷広実
音樂製作：Lantis
動畫製作：SILVER LINK.

CAST
一条 螢：村川梨衣
宮内 蓮華：小岩井ことり
越谷 夏海：佐倉綾音
越谷 小鞠：阿澄佳奈
越谷 卓：？？？
宮內 一穗：名塚佳織
宮內 日影：福圓美里
加賀山 楓：佐藤利奈
富士宮 木乃美：新谷良子
越谷 雪子：平松晶子

PV

感謝字幕組 無私的分享

這個好看！

正呀

癒される

好似好正！

繁

小鞠

瑩我老婆

我記得漫畫有

沖繩妹同木實

幾好

有無手足